# Copyright (C) 2025 WPS LiveJasmin
# This file is distributed under the same license as the WPS LiveJasmin package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPS LiveJasmin\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-28 08:19+0000\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_x:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"

#: ../wps-livejasmin.php:52, ../wps-livejasmin.php:61
msgid "Do not clone or wake up this class"
msgstr "不要克隆或叫醒這一課"

#: ../wps-livejasmin.php:571
msgid "An error occured during the suppression:"
msgstr "在压制中出錯:"

#: ../wps-livejasmin.php:572, ../admin/pages/page-import-videos.php:216
msgid "Select a WordPress category"
msgstr "選擇一字 媒體分類"

#: ../wps-livejasmin.php:573
msgid "Select a category from"
msgstr "从"

#: ../wps-livejasmin.php:574
msgid "or a keyword (if it is available)"
msgstr "或关键字 (如果有的話)"

#: ../wps-livejasmin.php:575
msgid "AND"
msgstr "并"

#: ../wps-livejasmin.php:576
msgid "Check at least 1 video"
msgstr "檢查至少一卷相關影片"

#: ../wps-livejasmin.php:577
msgid "to enable this button"
msgstr "以啟用此按鈕"

#: ../wps-livejasmin.php:578, ../admin/pages/page-import-videos.php:209, ../admin/pages/page-import-videos.php:229
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: ../wps-livejasmin.php:579
msgid "videos and save this search as a Feed. All your Feeds are displayed at the bottom of this page."
msgstr "相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相 您的所有种子都顯示于此頁底 ."

#: ../public/actions.php:128, ../public/actions.php:131
msgid "This video is not available in your country"
msgstr "有相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相相關相相關相相關相關相相相關相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:28, ../admin/pages/page-options-x.php:30
msgid "Import videos"
msgstr "匯入相片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:30, ../admin/pages/page-options-x.php:32
msgid "Options"
msgstr "選擇"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:35
msgid "Loading Page"
msgstr "正在載入頁面中"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:43
msgid "Loading Data"
msgstr "正在載入資料"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:52
msgid "Searching new videos from this Saved Feed"
msgstr "从此已儲存的 Feed 中搜索新影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:57
msgid "Search videos to import"
msgstr "要匯入的搜尋影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:58, ../admin/pages/page-import-videos.php:63
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:63
msgid "to use it"
msgstr "就用去取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取用取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取取"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:79
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:80
msgid "Informations"
msgstr "信息"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:90, ../admin/pages/page-import-videos.php:297, ../admin/pages/page-import-videos.php:321, ../admin/pages/page-import-videos.php:441
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:93
msgid "Niches"
msgstr "二分"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:105
msgid "Videos Details"
msgstr "相關影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:107
msgid "Language(s)"
msgstr "語言"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:108
msgid "HTTPS ready"
msgstr "HTTPS 就緒了"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:108, ../admin/pages/page-import-videos.php:109, ../admin/pages/page-import-videos.php:110, ../admin/pages/page-import-videos.php:111, ../admin/pages/page-import-videos.php:112, ../admin/pages/page-import-videos.php:114
msgid "Yes"
msgstr "有"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:108, ../admin/pages/page-import-videos.php:109, ../admin/pages/page-import-videos.php:110, ../admin/pages/page-import-videos.php:111, ../admin/pages/page-import-videos.php:112, ../admin/pages/page-import-videos.php:114
msgid "No"
msgstr "有"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:109
msgid "Mobile ready"
msgstr "有行動了"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:110
msgid "Mobile Redirection"
msgstr "移动重定向"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:111
msgid "Multiple Thumbnails"
msgstr "多重縮圖"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:112, ../admin/pages/page-import-videos.php:406
msgid "Trailer"
msgstr "拖拉機"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:113
msgid "Orientation(s)"
msgstr "取向"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:114
msgid "Actors List"
msgstr "角色列表"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:116
msgid "Payment Details"
msgstr "支付細節"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:118
msgid "Devise(s)"
msgstr "外觀"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:119
msgid "Payment(s)"
msgstr "付款"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:120
msgid "Program(s)"
msgstr "二. 方案"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:140
msgid "Select a niche from"
msgstr "選擇取自於"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:146, ../admin/pages/page-import-videos.php:179
msgid "OR"
msgstr "或"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:146
msgid "Enter some keywords"
msgstr "輸入一些关键字"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:146
msgid "eg. ebony lesbian"
msgstr "有相克. 有骨同性戀"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:154
msgid "Search done!"
msgstr "有搜索了!"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:156
msgid "Search videos"
msgstr "搜尋相片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:157
msgid "Searching videos..."
msgstr "正在搜索相片..."

#. translators: %s: number of videos in the search results
#: ../admin/pages/page-import-videos.php:159
msgid "Each search displays up to %s unique videos at a time and excludes any videos already imported."
msgstr "有相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相相關相關相相相相相關相相相相相相關相相相相相相關相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相相."

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:172, ../admin/pages/page-import-videos.php:184, ../admin/pages/page-import-videos.php:354, ../admin/pages/page-import-videos.php:532, ../admin/pages/page-import-videos.php:597, ../admin/pages/page-import-videos.php:620
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:177
msgid "No video found"
msgstr "找不到相片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:178
msgid "All videos may have been already imported for the current search or via other imports with"
msgstr "所有相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:180
msgid "There is unfortunately no video for this search"
msgstr "可惜沒有相關相關相關影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:183
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:193
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:195
msgid "new videos found with"
msgstr "有新相片被找到"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:197
msgid "See details"
msgstr "有細節"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:202
msgid "Check all videos"
msgstr "檢查所有影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:202
msgid "Uncheck all videos"
msgstr "取消檢查所有影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:206, ../admin/pages/page-import-videos.php:226
msgid "videos imported in"
msgstr "影片已匯入"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:209, ../admin/pages/page-import-videos.php:229
msgid "videos in"
msgstr "相關相關相片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:212
msgid "Hide current imported videos and search new videos"
msgstr "隱藏已匯入的相片并搜尋新相片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:212
msgid "Refresh search results"
msgstr "刷新搜尋結果"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:218
msgid "Add a new category"
msgstr "新增分類"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:236
msgid "Display search results as cards"
msgstr "將搜尋結果顯示为牌"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:237
msgid "Display search results as a list"
msgstr "在清單中顯示搜尋結果"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:239
msgid "Close search results and make a new search"
msgstr "關閉搜尋結果并做新的搜尋"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:246
msgid "Import done!"
msgstr "有入出!"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:252, ../admin/pages/page-import-videos.php:415
msgid "Embed Code does NOT work with SSL (HTTPS://)"
msgstr "嵌入代碼與 SSL 不相通 (HTTPS://)"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:273
msgid "Check to import this video"
msgstr "檢查以匯入此影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:276, ../admin/pages/page-import-videos.php:335
msgid "Edit this video"
msgstr "編輯此影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:281, ../admin/pages/page-import-videos.php:338
msgid "Remove this video"
msgstr "取出此相片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:285, ../admin/pages/page-import-videos.php:311
msgid "Video imported"
msgstr "已匯入影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:295
msgid "Thumb"
msgstr "縮圖"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:296, ../admin/pages/page-import-videos.php:315, ../admin/pages/page-import-videos.php:393
msgid "Title"
msgstr "篇"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:298
msgid "Tags and Actors"
msgstr "標籤和角色"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:325
msgid "Actors"
msgstr "角色"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:329
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:355
msgid "Add a new WordPress Category"
msgstr "新增文字壓縮分類"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:361
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:373
msgid "Adding"
msgstr "正在新增"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:376
msgid "Add New Category"
msgstr "新增分類"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:404
msgid "Video data"
msgstr "有影片相關資料"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:405
msgid "Thumbnails"
msgstr "縮圖"

#. translators: %s: link to wp-script.com themes
#: ../admin/pages/page-import-videos.php:463
msgid "The thumbnails are used by %1$s to display a preview thumbnails rotation when hovering a video thumbnail."
msgstr "缩略圖被%1$s 所使用以顯示預覽縮略圖旋轉, 在影片縮略圖中徘徊 ."

#. translators: %s: link to wp-script.com themes
#: ../admin/pages/page-import-videos.php:488
msgid "The trailers are used by %1$s to display a preview video when hovering a video thumbnail."
msgstr "拖車被%1$s用來在游玩相關相關影片時顯示預覽相關影片 ."

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:511
msgid "Check this video"
msgstr "檢查相片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:511
msgid "Uncheck this video"
msgstr "取回此影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:512
msgid "Video grabbed"
msgstr "有影片被取走"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:533
msgid "Search results details"
msgstr "搜尋結果相關細節"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:570
msgid "Saved Feeds"
msgstr "已儲存种子"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:575
msgid "What are Saved Feeds?"
msgstr "所保存的饲料是什么?"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:583
msgid "Whenever you import videos from a new search, a Feed is saved. A Feed is a saved state, keeping your current search linked to the selected WordPress category. Your feeds are listed just bellow, providing informations and actions for each one."
msgstr "當您從新搜尋中匯入相關影片時, 有 Feed 被儲存 。 Feed 是被儲存的狀態, 保持您目前的搜尋與所選取的 WordPress 分類相連接 。 有相關相關資訊相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相關相."

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:590
msgid "No feed has been saved yet"
msgstr "尚未儲存相關訊息"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:598
msgid "Deletion confirmation"
msgstr "删除确认"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:602
msgid "Do you really want to remove this video? It will never be available again."
msgstr "你真的想取出這段影片? 它再也沒有了."

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:605
msgid "Do not show me this confirmation message anymore for this session"
msgstr "就這段會議再也別給我看這個確認訊息了"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:609
msgid "Delete this video"
msgstr "刪除此影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:609
msgid "Deleting video"
msgstr "正在刪除影片"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:609, ../admin/pages/page-import-videos.php:626
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:621
msgid "Delete feed confirmation"
msgstr "刪除 feed 確認"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:624
msgid "Do you really want to delete this feed? All videos from this feed will be removed."
msgstr "您真的要刪除此 feed? 此訊息中的所有影片被移除 ."

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:626
msgid "Delete this feed"
msgstr "刪除此 feed"

#: ../admin/pages/page-import-videos.php:626
msgid "Deleting feed"
msgstr "正在刪除 feed"
